Yahoo Mail 開始有收費版？

啱啱收到封email:

2021年仲有人用yahoo

咁撚垃圾仲學人收錢

一路用付費版，有乜問題？

垃圾
之前仲無啦啦比人HACK MAIL
轉左GAMIL好耐
之前連轉寄功能都CUT埋我就將D帳號全部轉哂GMAIL OR OUTLOOK

係有D帳號冇得改EMAIL先仲會繼續用

十年冇用過yahoo mail

仲係網絡巨頭(過氣嘅)
連基本安全性都冇
話咁易就比人HACK